健康劈佛....減肥餐

3塊蒜蓉迷迭香雞胸肉
+100g牛肉粒
+200g西蘭花
+ 150g 青椒

點解可以食得咁健康

我可以瘋狂做運動可以減一餐
但係就唔係唔可以食得健康

睇見D青椒都唔開胃

青椒師好好食

試下搵舊雞胸，用鹽水浸30mins
大火滾起一大煲水，水滾放雞胸，d水再滾番起就熄火，浸30分鐘
浸完再手撕，會好食好多

巴打你係好憎食蔬菜嗰啲人嚟？
唔緊要啦你有做運動咪得囉

正解

唔該絲打
一直都搵緊一個會令雞胸肉好食啲嘅方法

買支慢煮棒，你健身人生會完滿好多。。。

窮撚表示：圓滿嘅生活遙不可及

食1餐當3餐？

可唔可以少d菜但加隻雞蛋...咁多菜睇見都唔開胃...餐餐都咁好難食落去....

買支慢寫棒再煎咪算

一係水煮蛋白花西蘭花

一千蚊內大把

買埋平氣炸都夠

一日食兩餐
呢度唔係好多姐

邊度搵求介紹

下次試吓整啲見唔到菜嘅早餐出嚟先

屌 買hktv個啲叮就食得既雞胸啦
好撚好食
唔洗搞咁多野